%@Titre:Polynésie -- Septembre 2009
Une seule des trois réponses proposées est
correcte. Entourez-la. Aucune justification n'est demandée.

\medskip

\begin{tabularx}{\linewidth}{|p{4cm}|*{3}{>{\centering
        \arraybackslash}X|}}\hline
&A &B &C \\ \hline
$\dfrac{3}{5} +    \dfrac{3}{5} \times  \dfrac{2}{3}$  est \'egal \`a
:&$\dfrac{4}{5}$& $\dfrac{12}{30}$&$1$\\ \hline
L'écriture scientifique de \num{65100000} est :& 
$6,51 \times 10^7$ &$651 \times 10^5$ &$6,51 \times 10^{-7}$\\ \hline
$(3x - 2)^2$  est égal à : &$9x^2 - 4$ &$3x^2 - 12x + 4$ &$9x^2 - 12x
+ 4$ \\ \hline
Le nombre de diviseurs communs à 40 et 60 est: &4& 6& 8 \\ \hline
Un véhicule effectue 50~km en 2~h puis 100~km en 3~h. 
Sa vitesse moyenne sur l'ensemble du trajet est:& 27 km/h &30 km/h &32
km/h \\ \hline
\end{tabularx}